有得揀既話，要死亡筆記定過快樂既人生

要死亡筆記既人以後都要孤獨一生，莫講話另一半 甚至朋友都唔會有 但係可以用死亡筆記既能力去殺你想殺既人

死亡筆記，
我而家無死亡筆就都過唔到快樂人生